坐底夾腳會唔會夾親春袋

坐底夾腳唔到腳正唔正常

做咩咁勤力

其實左右兩粒波子會唔會互換位置
以前有單新聞係個男人做運動
搞到兩粒波子打kick 結果壞死
一直都好驚 其實正常情況係咪唔會
左右扭埋一舊

link?

大脾肉會夾爆春袋

會，翹唔到腳，唔可以合埋腳坐

有D人夾到